那些年我們一起追的女孩 日版電影預告

那些年我們一起追的女孩 日版電影預告

好PURE

個女主角冇陳妍希嗰種feel囉

點解要重新拍過
用台版配返日文咪得囉

ばかやろう

飛鳥

連拍攝手法都完全一樣？

係